［法律撚入］Nick Young 張相成日俾人用嚟抽水，其實可唔可以收番錢？

例如：

商業機構用喎

Cap圖想表示咩

哦樓主我認得你，用粗口屌鳩自己老豆老母呀嘛

其實大家開心就無謂計較